IOS 移除左描述檔之後個設定仲存在

好耐之前去日本用左將sim係要裝描述檔 刪除左之後個設定依然留咗喺行動數據個度 插邊一張SIM卡都係咁 重置極都係咁

係咪個描述檔未真係刪除到